\begin{song}[remember-chords]{title={Čakal sn te ko kreten},band={Mi2}}

	\begin{kitica}
		^{Am} Čakal sem te ^C celo jutro, celo n^Goč, večer in dan pred te^{Em}m, \\
		\disablechords
		^{Am} Od nikoder n^Ci bilo korakov, mo^Gbitel zaspal je gluh in n^{Em}em. \\
		^{Am} Je blo res vse tak naro^Cbe, ^G da je treba blo konč^{Em}at? \\
		^{Am} Kdo bo zdaj prena^Cšal moje fore, ^G kdo smejal se mi od vra^{Em}t? {}
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		Čakal sem te kot krete^Cn, \\
		čakal neke bo^Dljše čase, \\
		^{B7} preveč bedast, preveč le^Cn, \\
		^D Da bi mogel mi^Gslit nase.
	\end{refren}

	\begin{kitica}
		^ Zbrani v vrsti po^d zastavo smo verjeli v ne^ke boljše dni,^ {} \\
		^ gazili bi, jedli tra^vo, brez besed preli^li svojo kri,^ {} \\
		^ Za boga, za domovi^no, da bi zru^* {}šili obla^st, \\
		^ za šteko čikov, liter vi^na, pa da ma^lo vbijemo dolgča^s. {}
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		Čakal sem te kot krete^n, \\
		čakal neke bo^* {}ljše čase, \\
		^ preveč bedast, preveč le^n, \\
		^ Da bi mogel mi^slit nase.
	\end{refren}

	\begin{kitica}
		^ Tamkaj, čisto na zače^tku, ko je svet še za^* {}dnjič bil iskre^n, \\
		^ V zavetju materinih pr^si, dokler uka žeja ^ni me gnala ve^n, \\
		^ Se podvizat, da bi zra^sel, se nau^* {}čil, da bi razume^l, \\
		^ Da čim prej bi znal počet vse ti^sto, kar kdo dru^g je mislil da b’žele^l. 
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		Čakal sem te kot krete^n, \\
		čakal neke bo^* {}ljše čase, \\
		^ preveč bedast, preveč le^n, \\
		^ Da bi mogel mi^slit nase.
	\end{refren}

	\begin{kitica}[class=outro]
		Stal sem v vrsti kot krete^Cn, \\
		stal za neke boljše ča^Dse, \\
		^{B7} preveč bedast, preveč ^Cslep, \\
		^D da bi mogel mislit nas^e. 
	\end{kitica}

	\begin{kitica}[class=outro]
		In sem rinil kot krete^n, \\
		Rinil v neke boljše ča^se, \\
		^ Preveč bedast, preveč sle^p, \\
		^ Da bi mogel mislit na^se. 
	\end{kitica}

	\begin{kitica}[class=outro]
		Vse življenje kot krete^n \\
		Sanjam neke boljše ča^se, \\
		^ Slep, da je ves vic v te^m, \\
		^ Kar daš podse, kar da^* {}š vase.
	\end{kitica}

\end{song}
